其實拗乜春舉乜春旗 支持台灣有好多方法

有班人唔知諗乜 好似唔明香港人係十月一日見到中國旗係咩feel 咁 就話雙十要舉青天白日旗

比返d 同理心好無 咁大爭議仲一意孤行要舉真係唔知咩諗法 連登吹埋d 風真係好無厘頭 搞到好似香港人對台灣認知淨係識佢青天白日旗咁 如果你真心覺得支旗可以代表台灣 我真係好希望你地了解左台灣歷史先

明明支持台灣有大把野可以做 唔洗拎出黎拗餐慒 求其數都數到

1. 唱美麗島之歌

2. 白布黑字 反對黨國體制

3.台灣旗

4. 鄭南榕畫象

讓有良知既台灣人都知道我地正視公義 大家企同一陣線

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

點解雙十唔好舉台灣旗？？

因為......

俾 apple iOS 移除左

push

舉光復旗